盧卡古正式成為助攻王

幫對面

個樣仲好似好無辜咁